啲貓cafe幾時收皮？

啲貓cafe利用貓嚟賺錢已經好仆街好冷血，
每日咁多陌生人上去有無諗過啲貓貓嘅健康著想？
而家仲整色整水話想搞唱k打邊爐？
係咪想搞到啲貓有精神病先開心？

打邊爐係咩事
執柒左佢啦

咁我去邊撚貓？定係你比我撚？

個主人無腦到真係唔驚佢哋會畀熱湯整到，
頭先睇睇下發現嚟近仲搞音樂會.....
為咗賺錢可以唔理班貓貓嘅感受同健康

你唔撚貓會死？

會

從實招來，撚貓定吸貓

含我條撚啦

壓力就係咁大

即係用d貓黎打邊爐？

啲貓一野跳落個邊爐到
人貓俱傷

10秒最滑
岩岩熟

貓網吧好似幾好